[明日香港] 回帶 衝紅燈被人臉識別捉到正 螢幕即登個人資料 安徽大媽傻眼一分鐘

安徽界首市上月28日啟用「行人闖紅燈抓拍系統」，一名大媽衝紅燈過馬路時，剛好被這系統發現了，並將她的資料及闖紅燈過程在附近電子螢幕上發布，大媽一抬頭就發現螢幕上有自己的樣子，一時反應不過來，呆呆地站在原地看了近一分鐘。

當地警方指，「機器在測試過程中，老太太剛好闖紅燈經過斑馬線，被這個系統抓拍，當時老太太看了有一分鐘左右，她可能覺得很奇怪，『怎麼我就出現在屏幕上了』，之後我們會教育她」。警方指出，這個系統是為了加強市區道路秩序管理，未來這個系統抓到的違規民眾的資料亦會在微博上公開，加強阻嚇作用。

明日香港
共享大湾区荣耀

我無野講
我要見律師

好人好者 無犯法一定唔洗驚

我無野講

屌，唔犯法你怕咩
愈搞愈戇鳩

1樣衰過1樣

廢老：好人好者 你怕咩

廢老：支持正義 警察執法

廢老大媽最鐘意衝紅燈

我依家係認真
大家唔好笑
第日隨時去醫院都要分信用評分比藥

我無野講呀

一定要比奉公守法既正義藍絲睇到

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

廢老賽跑冠軍:我唔衝紅燈直接衝馬路咪冇事囉

啲廢老今次點駁

人人自危

推

厲害了，癈老咁多跑步冠軍點算

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦